詳解豬嘴要點配 必睇 有效保護自已 [721後手足實測數據]

首先 催淚氣體係有機氣體+大量結晶體 防塵果D口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)
仲要配密氣式護目鏡 (泳鏡or 3M氣密式鏡 唔係普通多功能果種)

721裝修實測

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子)
1. 3200豬嘴 + 3311濾罐 (防有機氣體+防晶體) (最易買最平)(實測100%防 戴住長期跑會有點呼吸不順)

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (難買, 實測100%防)

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2901濾棉 (100%防晶體) (實測100%防)

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2907濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒, 但效果應該冇A/B咁好)
(D) 6200/6500/7500豬嘴 + 2901濾棉 (唔建議 因為2901剩係防晶體 唔防氣體)

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

以下為詳細解釋

1.去樓下五金/裝修鋪/網購 買個3M3200豬嘴 (單濾罐)

大約HKD 80~100
裝修/噴模型防天拿水用 之後 就咁呢個口罩係冇防護力 要裝防濾罐先有用
罐就用3311 K-55 or 3311K-100(容量分別) k-55就夠
K-55大約40蚊一餅

防有機氣體+有棉阻隔晶體
個濾罐係好似一塊餅咁 拍上去個口罩本體到就得 好簡單

2. 3M 6200 豬嘴

呢個口罩有2餅罐 呼吸會舒服D
勁D當然就會貴D HKD160~2XX都有

PLAN A 濾罐用3M 60926 (2餅 大約80蚊, 記得買2餅 你個口罩要一左一右)
(P-100系列係最好, 因為有齊濾芯同濾棉)
但60XXX系列 好難買

PLAN B , 買唔到PLAN A既罐 就買6006罐 再係上面+ 502 外蓋 + 2901濾棉 (呢隻棉比較常見)
一樣係P100 規格 , 可防水&油性晶體
咁就罐防氣體, 棉防晶體

PLAN C 豬嘴+ 2907棉, 冇濾罐
理論上係得 2907都係防氣體+防100%晶體, 但實際效果應該冇用A / B咁好

PLAN D 豬嘴+2901棉 冇濾罐
2901棉只防晶體 冇防氣體, 裝修時面對既可能唔止晶體 可能夾雜氣體
所以冇咁安心

記得 如果你豬嘴係買6200 6500 7500 濾罐/ 蓋/棉 全部都係買一對 一左一右

3. 之後就係全罩式氣密眼罩 去買副泳鏡最好 d記有有度數泳鏡
or去amazon, tw yahoo mall 買3m密封式護目鏡

齊gear就可以安心裝修

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

有用post推上去

推

有無6006+501+N95數據

各位裝修完俾返D意見 等其他人裝修都安全D

我估唔係100% 因為N95= 95% 而且N擋油性顆粒效果更差

發夢
6200+60926
一般黎講無事
只係有汗成日跣同埋有罅所以吸左d tg
唔知係咪自己面形問題
對我黎講個Mrak有啲大

另外最大問題係眼罩成日起霧，都入左少少tg

你眼罩用邊隻

試過兩款泳鏡同埋另外一個3m眼鏡
全部起霧入煙
發夢都覺得好真實

有用post置頂啦

推！

可唔可以講埋你泳鏡係邊度買邊隻

因為有D泳鏡有細孔防霧 要用野封住D細孔
有d就鏡片係本身防霧 安全d

Speedo
Decathlon 最平個隻
3m
全部無窿但有罅

發夢煮飯同切洋蔥

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

忍唔住笑你
可能你面型比較特別

解決方法係你要用熱膠槍 加d透明膠上去 封返d罅位

呢d 50~100蚊 (?)

不如搵aa膠

用熱膠槍係正確做法 唔係戴住融 你留意邊度唔夠吻合 除落黎之後補膠

Push

3200係咪防唔到？
食到d煙照嗱喉

3744棉先岩

光復香港 時代革命

0作用
冇人用3744棉 (3200豬嘴送果舊, 防塵ONLY)

ok thx

Pish

深水埗特賣場 $27槍 $1膠條

我冇野講

實測 6200 + 6003 + 蓋 + 7093(p100)
100%防到

3M豬咀炭餅唔該

講下術語先pro架嘛

和理非都3200+3311唔該都係一百蚊啫

係 中後排全都要
到時催淚彈射過黎0作用

而家係因為前線後面冇人 前線先要退

留名

有無人用1201 個spec再低過3200

3200個邊位戴唔好會漏氣
呢個睇落邊位好易漏氣

有冇人知60926可以用幾多次？

見到有1/3手足都有買
繼續推

時效有200幾個鐘 (即係你戴住吸呼先計)
用完 放入密實袋封好 下次再用

好
Btw
大家可以上amazon 買齊6200+ 60926
俾多少少快運過嚟香港都好過去五金食炒價

推到個個人有防具

光復香港，時代革命

請問HF-52 配 3311K 得唔得

PUSH
光復香港，時代革命

可以

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2901濾棉 (100%防晶體) (實測100%防)

以上咁多嘢係咪全部要分開買？

係 但應該同一間鋪都有齊

6200/6500/7500選1就得 3階口罩

即係我7500豬嘴+6006濾權就ok啦？
我驚買漏

no 6006一定要加502蓋再接2901棉

6006防氣+2901防間體先100%防

收到
聽日再買

另外
濾權瀘棉有冇話壽命有幾耐？
幾耐換一次？

光復香港
時代革命

未齊裝備，今次面對嘅係黑社會同黑警，刀同水喉通係班垃圾嘅常規武器

所以防刀嘅衫係基本

睇個樣側邊會漏氣

推啊 有用post！！

有冇一d係戴住眼鏡都用到?

試過6500 + 6003都食左少少
應該係未加棉嘅問題
同埋個泳鏡太大會頂住口罩